愈去同人講嘢個心愈空虛

現實中識嘅人 唔會點去主動聯絡
喺網上識嘅例如喺連登識嘅 又感覺好虛無
我講到怪怪地 都唔知有冇人明
不論係現實定係網上中既人際關係好脆弱
係咪未睇得通先會咁？

咁點解你唔去主動聯絡人

有嘗試 但感覺到對方hea覆我就會自動收皮